突發 Eric ko 響沙田個live , teeny 俾人搶走左

…

搶走咗

佢隻Kiko 同 teeny 教到好撚乖 比人搶 係咪冇訓練佢地聽指示去咬人

咩意思？有人搶走佢隻狗？

佢個ex 帶班人黎搶狗

岩岩fb live仲見係度架wor

??? link 都無條

咁誇張
有相？有片？
Very interesting

Source?

汁？

sellHK 已報狗，狗已到

佢個ex超級cls
公司又食埋 youtube又食埋
所以女人唔係好野

搶走左追唔番?

佢帶黎嗰班人鬼五馬六咁

有冇片

咁搞笑

lm

而我不知道eric ko是誰

做乜唔sh佢？

似係teeny個名係條死八婆之後依加帶撚晒啲人過嚟搶

咁撚痴線

咁癲

狗狗朋友

LM

LM等後續

馴獸師Eric Ko

關sellHK咩事

商場area

個活動喺sellHK商場搞

Follow新channel啦

Sh

無知唔使講出黎

咩事

佢page 唔見有人講嘅？

Live冇影到喎

個PAGE唔見有人講喎

真假搶狗咁癲

唔知唔可以問

真 宜家eric喊曬
點解要咁對佢

我係樓主，而家應該等完show, d popo先再處理

佢個ex咩人黎 冇留意開

真心咩隻狗去咗邊

拎返隻狗未？

唔知Google先咪得 講完唔會勁啲

點解唔sh 住個八婆ex

麻煩各位在場巴打有時間update下
如果可以有咩幫手，我都想幫手

對人Eric係被sh果個

有無詳細啲解釋？睇完樓上都唔知即係咩事

我都見佢無再出新片係超級馴犬師channel
仲起左個新channel

想問下癲婆搶左隻狗即刻走左？現場已經揾唔返？

樓上個班人弱智，冇一個完整答到發生左咩事

隻狗俾條女d人搶走左。我企個位睇唔到隻狗而家響邊，不過一定唔響eric 到。

佢3個鐘前仲擺相上ig

搶狗咁痴線

想知來龍去脈點解轉左Channel

即係佢做做下活動，個前女友拖友黎搶隻狗？咁易搶到？

咁又唔好咁講 如果有人完整知咩事就可以制止到啦

好想知到底佢同佢條女咩事咁大牙齒印
前男女朋友關係定點

咁癲
隻狗唔係Eric 架咩

有戲睇,lm先

有冇update

Ok

Lm

見佢狗公園條片飲starfuck 藍屍黎 不用可憐

我都想知咩事?

去緊幫拖

+1
係咪錢銀問題？
之前見Eric Ko ig 話俾人貼街招

隻狗而家響條女到，有popo 守護住

點解可以由得條癲雞搶走隻狗去做人質

呢條八婆咩事呀

巴打幫手睇實條女去邊求下你

個男人係個賊嘅fd?

咁CLS

痴線巴打睇實佢

係EX偷?

好𠹌形牙

一早應該當條女係狗咁教

佢而家有問？

第一下load到strong hold 佢

咁能好笑

好好笑
最教得狗既人
都控制唔到癲既女人

佢個ex? 睇落好豬下

成隻豬咁

班狗應該同隻狗溝通下嘛

連登就係比呢啲人搞到越嚟越無質素

Cls樓主係eric個crew定咩人

見佢live即落現場？

sh

成日以為Eric ko 係gay

連登就係比呢啲左膠搞到越嚟越無質素

論馴狗，你的確無人能敵。論馴女，你仲係爭朕少少。

佢個ex之前仲做過咩癲野？

你藍屍？

Cls

cls

女人比畜生更能控制

女人難搞過野獸

係咪調轉左

點知係佢ex?

更難*

佢有冇 shhhh 佢個ex

WFC

WFC

支持eric

連登如果唔用嚟嗌交
係無法討論一件事嘅來龍去脈

屌你老母wfc洗唔洗拉到咁長

就算喺現場都唔知個ex咩料啦 叫eric上嚟同你報告好冇

怪唔得咁耐冇出片
原來轉左CHANNEL

宜家點樣？

咪撚笑支那人啦你
傻鳩
知發生咩事既一早講出黎啦
擺明都係格住個mon食花生

點知係ex搶？

舊公司唔俾佢upload片上去

好耐了
之前話同舊公司唔岩牙
就轉左

通常COMMENT都係我唔知佢係邊個
藍定黃呀
根本唔會討論到一個話題

樓主講既
話唔定佢係現任/eric本人或者crew

Lol

搶人隻狗咁撚癲？

有冇更新

i mean 個youtube channel

西女人

Teeny係佢隻狗個名，好乖好聽話仲係佢training嘅”狗拍檔”

咁你又好似幾有道理喎

有無懶人包

你係撚問咩，無知好撚威呀嘛

我要攞車已經走左……

shk啲場1000分就一個鐘啦

殊........識啦掛

Tui

佢個ex好癲
做埋好多小動作
搵人貼街招話Eric欠人錢，搶埋公司同佢個youtube Channel ，自己就用Eric個名做生招牌
依家仲搶人地隻狗

咁樣對eric
個ex好撚賤

點解eric唔帶眼識人

希望佢可以畀天收

i mean teeny狗牌個名似係落條死八婆嘅依加佢哋帶晒文件話要嚟帶走隻狗

Pin this

睇到Teeny都有啲驚

本來仲已經訂埋婚。

去打下小人啦

得閒講句 條女咁遠同咁朦睇都好撚柒

Sor, get錯咗你個comment，以為你話個ex叫teeny

似足癲女人好恐怖

咁賤

Push

如果係神早攞走左，不過可以係特登等Eric有event先攪串個party。

所以我估條女最終目的係攪臭Eric名聲，冇commercial 敢搵佢

求source
搶人隻狗好仆街
有冇人爆到條八婆出嚟

done

癡線婆

又請起底組

依加條癲女人帶撚咗teeny走

who?

之前Eric間公司係dogaroo
依家比人搶左
個女人開果間餅鋪叫Teeny Bakery
Facebook search 就會見到果個女人既樣

圖？

Eric sir實好傷心

娶錯老婆衰三代

晶片係個女人名？ 唔係點可以帶走？

一search嚇死

而家點呀？

雞嚟

3日前出定post

明顯感情糾紛
盤生意條女都有份的
冇左eric =冇生意

可以點幫到Eric

推 呢條八婆起佢底啦on9

條女有間舖叫teeny bakery

睇返成件事，真係覺得eric好慘。
同個女人分手，搞到channel又唔俾用，狗又俾人搶

如果登記狗主狗牌全部落個女人名
名義上係eric搶人隻狗
搞清楚

佢仲掛住導師係澳洲專業資格
Eric都趕走左搵鬼幫襯

條女真心毒

有好多人都唔知

似係落咗個女人名

佢個ex咁撚痴線

好明顯本身盤生意都係靠eric個名，好心唔好做埋啲小動作咁柒啦

好彩冇結得成婚

gone girl

有人係個po 叫條女搶狗賊

條女係真係咁癲定Eric其實好仆街

你指個ex？

正一癲婆，洗唔洗做到咁絕

就係想講咁遠睇都柒 近睇都應該

有冇人講下詳情
搶咗隻狗個活動腰斬？

似被分手就玩報復
恐怖情人

犬員：汪汪汪？

犬隻：汪汪汪汪汪

犬員：汪汪汪汪汪汪汪汪汪

犬隻：汪汪汪汪汪

犬員：明白曬

條癲婆係Facebook喪刪留言

之前有好多人鬧佢借Eric個名賺錢搶埋公司
全部del哂

勁快删咗 真係得閒

有冇人影到個八婆咩樣？

條八婆block左唔比人comment喎依家

呢啲人唔好放過
根本冇當過動物係生命，當係自己財產

Cls 幾時起條女個底
希望連登仔快啲唱衰條女

facebook咪有囉

Eric ko 隻狗咁痴佢 擺明當曬eric ko係主人

條八婆死癲婆
如果Eric真仆街嘅
個八婆就唔洗做咁多小動作
之前就開埋一堆假ac響Eric ko個新fb唱鳩人
全部冇實質證據 成個潑婦鬧街咁
又貼街招 冇證據就用埋啲揦鮓招想搞到Eric個朵臭
但係Eric依舊撈得掂 反而佢公司冇咗Eric就冇生意
依家咪搶埋人隻狗

eric 黃定藍?
ex 黃定藍?
teeny 黃定藍?

條女咁癲 都唔知會對Teeny 做啲咩

Eric有有心機去教佢兩隻狗同好錫佢地嫁
依家咩都搶哂..仲要連狗都搶埋真係會好傷心

我有睇開佢channel都感受到佢好positive
對人對狗都好有耐性

你黃定藍

商場活動都夠彊搶狗咁撚癲?
我以為佢自己拍片

搶狗賊

真係
真係錫隻狗就唔會當佢死物咁話搶就搶啦

唔係有黑警喺度睇住佢架咩

估唔到Eric馴到d狗 馴唔到個女人

咩叫落咗個女人名?

條搶狗賊好無恥

屌佢老母搶狗仲咁大聲
Eric sir

啲食蕉係咪死晒？搶狗都唔阻止？

Dogaroo係果個女人既 ？

條女憑咩帶走隻狗？

偷狗師係咁刪留言

打晶片要落狗主名

佢唔係結左婚好多年 同老婆一齊開訓練學校咩？

唔俾留言喎

條女瘋狂del 留言

煲大件事先幫到Eric

應該平時無sh開佢

條女真係唔好咁撚戇鳩啦
唔係諗住搶到Teeny就可以有番生意做？
你而家只係搞臭緊自己個朵咋

推 咁仆街都做得出

如果打晶片嗰陣係用個女人名，而佢地一直冇去漁護署搞返轉名嘅話...

上面講咗乜野 自己參透下

佢擺明只係想傷害Eric
就算自己陪葬，佢都要令Eric唔好受

我估已經唔係生意問題
佢純粹想搶走Eric所有嘢
癲女人

無睇開唔知佢點
但YouTube 開電視佢有個節目 睇佢教狗教人
唔知佢好有經驗定好細心 隻狗真係會變左咁
人好易做假 動物做假要練好耐 所以我覺得佢係真心勁
當然大部分都係主人問題

Eric Ko係創辦人黎嫁
依家比個女人搶左 ， 連佢之前過十萬既youtube channel都拎走埋

Eric ko 加油！！

老實講 eric ko有料 怕咩無生意
大把人仆去搵佢馴狗啦
唔會搶得哂

殊!!!!

臭西搶狗

好癲
咩事都好 放左隻狗先

Eric sir Shu得掂野豬
估唔到Shu唔掂隻
人形豬！！！！

所以依家搶狗
想搶哂Eric有既野 好撚恐怖

人地刪留言好快手

恐怖情人有樣睇

快到呢

老實講 真係好樣衰

擔心teeny...

個八婆叫
袁樂支（Loretta Yuen）

有冇搶狗既片

癲婆
條仔做起咗間公司搶咗間公司都唔夠仲搶埋人隻狗

Eric sir咁型，又外國返黎
點解會睇得佢上眼

Sh鳩佢啦最緊要個氣場hold到佢

推 樓主pin

不嬲女人最難搞

痴撚線女人 搞咁多小動作黎顯出自己幾無品
希望teeny冇事

Dogaroo留唔留到言

點解eric 唔 shu佢個ex

好似仲得

推

thx 已 sub

人形豬唔work

我馬上sh!牠.jpg

咁癲？不過條女有冇諗過間公司做得起係因條仔 而唔係間公司本身？

Eric Ko 當初都係就咁出段聲明 話自己同Dogaroo 已經冇關係
都冇講同咩人有糾紛 唔想搞大件事
而家條女係都要自己攞架黎丟
有冇人可以捉個八婆入青山

Eric ko新channel
有興趣嘅就subscribe
而家個subscribe人數仲係比舊個個channel少10倍人

會點？

sub左

叫人like返Eric ko新channel啦

會拎唔返隻狗

條女咁撚恐怖

主人係女，隻狗咪屬於佢

Strong hold 隻狗定
Sh! 搶狗班人？

女人諗野邊有 logic

Link：

Eric Sir都唔想同個女人計較
公司無左算 youtube無左都算
依家連佢最愛既家人都搶埋
應該好大打擊

癲女人
搶人屋企人

我問咩撚野盲撚

大家支持埋佢ig
ericko_hk

最新就係佢同Teeny張相

推呀
Eric蛇我撐你

條女幾時畀天收呀
話ericko唔係真心錫狗 你又有幾錫？當Teeny係物件咁話搶就搶？ Come on James 成熟啲啦
好人咁易扮唔見佢出黎扮？

竟然有人仲未block條五毛？

Followed

條女去新城市搶走隻狗?
仲要影住咁撚癲...?
有無片睇返

佢間餅鋪用Teeny個名
擺明搶狗都係錢

我夠不知你是誰啦 柒頭

拿咁講 有人搶我隻狗我會當場挖撚左佢對眼出黎

仲要3日前出post

短髮剷青嗰個係女人TB黎.....係dogaroo d staff

咁你咪好勁

點解轉channel？

麻煩樓主pin埋佢ig
等多d人支持同跟進

OK 支持

個八婆係咁del 緊comment

佢支持過十萬個youtube比個女人搶左
禁左佢用

即時subscribe返先

之前

咁撚顛

啱啱先追到

又del 又block，好心唔好咁小家。做得出又唔接受人批評，唔係講到自己啱哂架咩

Eric ko可以搵鍾生幫手

無留意佢
而家扑左

都幾7，唔建議你睇，搞到飯都食唔落

你解讀咗啲咩

屌擺明啦痴線架條女

不如大家一齊上Google搜尋佢個鋪頭名加偷狗賊幾隻字
但啲人遲啲一search佢個舖頭就connect到偷狗賊

好慘 kinki又死左 最後一個屋企人都比個臭雞搶左

條女咁癲
Eric係咪偷食

連登仔係唔食m記唔食kfc 唔黃唔食 只食小店唔食龍門渣家軍果堆
仲會每月出糧比9成612 剩低既就係食黃店
平時行路返工

個個都去 tenny bakery ，無人去DOGaroo

Speak up你老母 依家臭曬朵喇 冇人想幫襯你呀臭雞

大家請支持Eric Sir 新YouTube Channel
(舊有過十萬 view既channel已經被搶走禁用）

IG : ericko_hk

人類小朋友父母離婚都係畀法庭判跟邊個啦
而家Teeny晶片個名係條女嘅所以就搶走/名正言順要跟條女 係咩道理
狗都係動物有情緒 佢哩刻唔知發生咩事
我保證佢見唔到EricKo 一排 一定會唔開心
會唔會自殘就唔知喇

同埋個女既可能會虐待隻狗洩憤

p牌推唔郁

條女本身都係佢主人嘅話佢認得就未必會自殘
但唔開心就一定會

之前仲諗點解多咗位新channel
原來有癲婆

乜撚野?
無養過狗唔知唔問得?

Eric sir ig 有兩個channel

好慘

成知痴線閪咁

好似仲有隻柴犬kiko?

舊channel比偷狗賊偷埋

睇佢講Kinki嗰段片，睇到我喊...睇得出佢真心愛每一隻狗狗，無論係乖嘅定係曳嘅。好明顯條臭雞就喺度講大話，佢係咪妒忌Eric愛啲狗多過愛佢

推 還狗

得一個
ericko_hk

你係咪follow完轉頭收到另一個request follow?
我之前係噉 不過怕係個癲女人想玩野
mon住eric sir有咩follower再做d手腳所以無理到

哇你咁醒嘅

我都有睇 好sad

我有養寵物
個條片睇到我喊到流晒鼻水

賤女人

Facebook search Teeny Bakery 好似好多野睇

乜都想搶

人善比人欺...

癲女人仲衰個狗

我唔忍心睇 睇到個標題就喊左

已經搞Eric ko 冇左個YouTube channel了
仲搶狗

冇 只係我search 到兩個account

痴線閪

咁你覺得粒晶片有咩data?

公司俾人搶
Youtube又俾人搶
上年同佢最親既Kinki又走左
今年teeny俾人搶埋
Eric

個女人之前搵人貼佢街招
嚇親Eric sir屋企兩個老人家
Eric先忍唔到出聲話唔好攪佢屋企人
有咩直接聯絡佢

依家直程黎搶狗

已訂閱 , 之後已退出舊channel

而家應該係用下面嗰個
上面應該比人搶埋

我點知有晶片

好撚癲條女

痴線女人

條女咁勇武但只係做埋呢啲野
其實好浪費佢才能

睇個女人個樣都似報復式癲女人

有冇人知道宜家咩情況

容許我自推
唔想一個對動物噤有愛心既好人比個女人害死

如果自己隻寵物俾人搶咗真係會同佢死過

但你不推文

sorry 手快

我都以為係

冇養狗但好中意睇佢做節目
希望佢可以振作起嚟

eric ko 係founder 條女做埋ceo

但之後eric ko (被）離職 仲冇得用返自己channel ig

有無人知依家 Eric Ko點？

個女人個樣好奸

條女 好似唔慌靚播 4眼肥

而家狗仔點

佢實好傷心啦 重新出發都係噉比人攪
好人怕潑婦
都唔知點爭番隻狗

sor 唔小心負皮咗
推返

其實條八婆想搶翻Teeny好明顯係怕冇咗個生招牌 如果佢係真心愛Teeny嘅，做咩要做場咁嘅大龍鳳，受苦嘅係狗仔，受驚嘅又係狗仔

個女人好pk

你隻五毛block咗你好耐

有無知情人
條女痴線就一定
但Eric 係咪真係做過咩衰嘢
唔想跟車太貼

點解講嘢可以咁撚得體

個女方咁癲要玩到男方身敗名列...多數都係個男方可能感情上對唔住佢...個女方先因愛成恨到咁

女權撚呢？

我知eric好慘,但係你搞到我笑咗

講完呢句自己有冇笑

如果Eric 真係玩弄感情例如周圍溝女嗰啲實有黑材料
條女咁痴線應該有咩一早爆哂出嚟
如果無，只係大家感情問題，條女又何必搞到咁肉酸

真
有黑材料一早放咗出嚟啦
使搞咁多小動作

我淨係知佢叫Eric
唔知佢姓古亦都唔知佢有YouTube
我覺得有人問好正常

連續幾次都係個女人踩場發癲
eric一句都無還擊過
其實就算有咩大鑊嘢
呢啲私事好心條女就私底下解決
eric都無借條女嘅公司或者個名去做嘢

我睇上面幅圖咋

原來channel冇得用係因為件賤女人

其他片view數都以萬起跳，嗰條新年快樂片得九千幾個

冇錯
不過就算周圍溝女都唔關公眾事
除非有虐狗片

接受唔到被分手發癲卦
可能Eric Sir 唔想條女拎佢個名同狗接其他job
睇佢個樣同行為都藍藍地

好多時係商場pr幫手買/請客飲

好勝囉
條女一睇就知唔係嗰啲普通小女人啦
條女都係做生意既..執嘢就搞到而家兩敗俱傷，通常都係比感情蒙蔽左你知

利申：9up 下

有嘢就講啦屌你老母 你表達到成個弱智仔點撚樣知道你講乜

執意*

理智*

上次佢就係衝去eric個fb話佢虐狗
但就未有片未有證據

放KIKO咬鳩佢

eric ko 咁大隻, 個八婆實一早開發到鬆曬, 搵唔到人埋單唯有搵奶油犬

佢仲開左幾個假acc係到抹黑比人踢爆

岩，連東江水都唔飲，自己一set儀器係屋企蒸餾黎飲

係
記得無啦啦有個假acc自己對號入座認係老闆娘

好似brian

x2 done

ig : ericko_hk

條女痴撚線

今次壇野之後 就真係會變gay了

又關乜撚野事呀 讀下啲書先啦兒登仔

愛狗既人唔會用狗黎做磨心囉

Sorry 我真係冇搭過

同埋搭黨鐵趕時間可原諒
有得揀仲食美心就係藍屍

希望盡快有update

差佬拉唔到人?

真係好鬼煩係咁有料就唔洗做咁多小動作
佢攞明想其他公司買eric怕斷人米路

佢姓高

咁我係想睇佢shu d 狗多d

Eric太善良

有得搶架咩report佢？

SH...SH Shhhhhhhh

識埋啲狗屎垃圾當自己有知

咁我都無搭鐵無食美心
但係佢都淨係去蘋果拍鍊狗師
我又覺得唔洗咁極端鬥黃

同埋佢幫人推廣嗰度有得食嘢飲嘢relax
真係未必係佢買嘅

之前係公司共同打理
搶左公司之後就改哂login pw禁佢再用

我估分手得好唔和平
加埋條女個bakery 係用隻狗嚟命名 點都想搶返個生招牌返嚟掛 我見佢facebook好多 Teeny嘅相

推 快啲去隻臭雞Facebook 幫手留言

陰公豬teeny

實嚇親
無得番Eric身邊咪好慘

下痴撚線
個八婆有撚病？？？？

咁你覺得個晶片有咩用

女人不嬲都咁賤

同意
搶狗真係好唔得
人既事做乜搞埋隻狗咁賤

條八婆真係好嘢
坐享其成eric嘅所有嘢
Eric擺明俾人呃
本身eric個10萬訂閱youtube比佢前度lock死左
佢前度仲賤格到繼續用佢個樣啲片都仲未刪
我真係幾欣賞佢教狗

果然女人唔係一般嘅動物 馴獸師都搞唔掂

屌好撚鐘意睇Eric佢同佢狗狗嘅默契,connection 都好深
行山片次次都帶Tenny 希望Eric拎得返

依個制度下嘅寵物只會被當成物件

無知都可以咁大聲周圍同人講
就算唔識都可以google 啦

eric ko有女
仲以為佢hehe

佢個格好似hehe

係咪佢中途轉gay所以離開佢
一直都有人話佢係gay

之前佢有隻養左好多年的唐狗 瓜左
講講下喊到7彩

我睇到呢度先知唔係strong hold 個ex

原來佢唔係gay?

Teeny

撐eric ko
佢真心有料

點解我睇極都唔明你講咩

佢意思係晶片個啲登記左個八婆個名 所以先會帶人黎搶

早唔搶遲唔搶
等到Eric 復出喺Eric 做緊野期間大庭廣眾先黎搶teeny
係真係鐘意teeny定係為啖氣想搞Eric
明眼人一睇就知

佢仲要幾日前facebook出post預告會偷狗噉

咁撚癲

Shhey hey

女人就係咁恐怖㗎啦

Report臭閪個page

Any cap screen?

咁都得？有咁大仇口咩？ 做到咁盡既 一齊去狗學校fb 比嬲！

千其唔好俾條女間shop啲客知道佢攞走eric隻狗 一陣間無咗啲生意就唔好啦

唔係好知邊個黎，黃絲？

Google can help

想睇eric ‘shu!’ 啲popo

殊

The world was going crazy

點解個女人可以咁恐怖

好好笑,係佢佔用左eric ko個舊youtube到講佢壞話會比佢秒del

無知唔洗咁大聲公佈天下

死八婆
圖cap from 沙田區fb page

拎隻狗做人質仲話愛狗

依家隻狗重係個八婆到?

好擔心teeny

支持eric蛇
睇佢啲片都feel到佢啲正能量

屌！死癲雞

隻眼仲要有事 都令狗狗活得好開心

癲雞...
如果道理係佢度，佢網絡公審Eric已經搞掂
而家用旁門左道, 就證明條女唔係講道理

如果狗牌係寫條女個名，條女仲去搶真係好on9

臭閪

連登仔快啲搞鳩條八婆！！！！

快d搞9條八婆！Eric Sir我地支持你

點解Eric咁好要同啲咁嘅女人一齊

睇佢facebk今日係現場既人話個女人同行果班潑婦係噤爆粗話隻狗係佢
所以Eric個阿爸阿媽嚇到逼住放手比佢地搶走

可能喺Eric面前係另一個樣
慢慢偷哂人地盤生意 再搶埋隻狗
個女人好撚恐怖

Cls Teeny會唔會比佢哋嚇親
真係錫狗就唔會咁搶啦

eric原來唔係Gay？

有心跟eric
去到center發現佢無教 應該都唔會跟公司啦

又會比人搶得走都有對方又唔係有拎武器

幫Eric make noise
多啲人知佢開新channel

Eric sir實好傷心
好人可唔可以平安
好鍾意睇佢啲片 個種善良扮唔到架

推到隻臭雞仆街

好擔心eric 同teeny

好彩Eric 冇同佢結婚

支那個支

Teeny好得意

就算條女搶到隻狗嚟養，但都整衰哂自己招牌
暫時我哋做唔到啲咩，就subscribe Eric Ko撐佢

同意呀，尤其是佢每集教狗，同時都會教埋主人！
好好

Eric藍定黃

仲有去條女個facebook page 唱衰佢

呢派睇ViuTV 家多隻pet 入面兩個所謂dog trainer
更加覺得Eric ko好勁
入面有隻狗情緒有問題一出門已經賴屎
個dog trainer仲繼續要主人帶佢上天台
隻狗就係咁賴屎
睇親Eric ko啲片都係「因材施教」
了解隻狗係咩諗法再逐步逐步解決行為問題
連睇Cesar Millan 個節目都睇得出Eric Ko真係高幾班
唔錫狗點會咁有耐性
佢個ex真係發錢寒發到short撚咗

條臭閪狂del comment

撐eric sir

條女傻閪黎架？

連登岀征，踏佢場

Eric

對動物好嘅人，性格一定唔會差得去邊⋯

果集睇到燥

Viu TV 2個真係未夠班

push!

八婆，一星腐皮你鋪頭

eric sir shu唔掂條女？

因為有Eric做對比啫

會唔會最後要打官司先拎得返隻狗

希望Eric 可以拎返Tenny 好慘...

氣場都輸晒

我今日先煲左十幾集煉狗術師
希望佢拎得返隻狗

恐怖情人
Eric我地撐你呀！

有冇update ah?

好撚樣衰呀搶狗賊

加油啊

push

到而家都好專業
公事私事唔會撈埋一齊講
相反條女

大家撐你架加油

安排呢2個trainer敗左成套野
見到佢地咁教d主人去教狗，真係好心痛d被領養既狗。無好好去教導d主人對d狗，trainer負最大責任

原來顛真係有樣睇

姐係Eric由得條女帶走Teeny

有冇條女嘅page

加油呀 Eric
好鍾意你

Eric 啲taste 都幾差

如果晶片係條女個名應該冇得做啲咩

佢班爆粗潑婦狂鬧話隻狗係佢
Eric兩個老人家嚇到放手比佢地搶走左

大家記住sub番Eric個新channel
(舊果個比個8婆強制禁用左）

ig : ericko_hk

推 唔好放過個搶狗賊

我都估到財經台既人會黎strong hold

Eric Sir加油

個癲女人好撚樣衰

聽日要去支持Eric!

除咗個八婆袁樂支
唔好忘記仲有班潑婦
有冇人知係咩人

聽日組隊去撐eric
無左teeny仲要繼續出show

希望多d人放片上黎認人

人紅是非多

人怕出名豬怕肥啊
Btw以為佢係gay

咁人地有愛心冇計

有冇多啲相同片

Eric比個女人踩到上心口都冇屌過佢一句

Eric
Teeny

睇條女個嘴形，含功一定好撚勁，肯口爆肯被中出咁咪當係免費雞囉...

現場人士話dogaroo+teeny bakery個女老細帶幾條佬拎大聲公爆哂粗鬧eric再搶狗。

唉，teeny跟eric個開心樣有目共睹，點解要咁樣拆散佢哋？發錢寒嘅癲女人

對住同類咁好禮貌

我覺得大家要將件事share去各個動物平台

black list 左 dogaroo同teeny bakery

認同

睇左咁多回應，都冇人簡單講下Eric 貼條女既恩恩怨怨，點撐呀

似乎晶片係個女人
亦係個女人報狗

有冇影到成個過程

屌佢老母 terry咁乖

仆街閪女人

大家多啲留意下條八婆係邊區放狗，一見到有虐狗跡象就做好市民報狗

依家點算Teeny係咪拎唔返

佢訓練狗都算出名啦，本身有拎過獎
電視台有搵佢，utube又定期有片

推一推

Teeny係邊

咪臭係

冇養狗 撚識佢

4:02 條片教狗嘅方式個鬼佬同Eric 大同小異

G持

白卡癲婆

有無人可以幫下Eric ?

Eric師傅嚟

個女老細有嚟？現場睇到佢戴咗眼鏡認唔到佢

件事一直纏繞住佢咁耐，影響到佢工作，私生活，而家連佢伙伴都搞埋。佢真係好有氣量

咁講有啲印象，應該係美容部嗰個，好耐之前去幫襯，見呢條肥TB瘋狂屌佢啲同事，對客又冇禮貌，睇個格都知心理變態，同個賤女人蛇鼠一窩

teeny

臭閪死全家啦

係..佢比人攪一直都想低調處理
慢慢重新開始
但個癲女人唔肯放過佢

Eric就係佢當年黎香港拍節目時收既徒弟

teeny生性半夜咬尻條女啦

係Facebook見到有人話個女人好大力扯住teeny
好擔心

佢強行搶走實嚇親

大家幫幫手forward 去facebook 唔同動物group等多啲人關注事件

Teeny實好驚

幫推

推！

今日去完Dogaroo 唔見佢，仲以為佢跟左Eric 走添

推呀推呀屌

大家睇下個女人點食左佢間公司同錢同youtube channel

仲要咬住人唔放！

依個女人好恐怖
希望teeny平安

Eric加油
癲女人快啲仆街

佢用返教狗嘅思維嚟應對 如果隻狗遇到呢啲情況一定發撚哂爛 但係到嘅話就會sh隻狗 依家應該係個心入面sh自己

Eric都算係難得係連登冇人反既人

聽日會去支持佢

推到條臭閪交返隻狗出黎

咁依家同Teeny重聚未？

食完發覺冇咗eric根本做唔撚到 魚蛋粉冇蛋蛋仲係咪魚蛋粉

有冇人知個癲婆住邊？

條八婆個bakery page仲係咁用自己個樣做生招牌
我想嘔呀.jpg

睇佢幾時執笠

個TB勁冇禮貌 成日聲大大

條女只係要eric失去所有, 做唔做得住 d狗生活得好唔好 佢都唔care架啦
如果唔係點會出現搶狗

仲以為佢係基

咁大個肚腩

講野口吻聲調其實都似基
不過「殊」同眼神係馴狗果陣係charm 既

會唔會比條女發現扮直老羞成怒？

題外話
呢條藍絲閪真係懾石人嚟
嚟eric個post搵存在感

唔得閒理依個醜婦
麻煩佢自動收皮

聽日唔知佢會唔會又搵班社團人黎攪事
佢之前出動到幾個區貼街招應該都係有班人幫手

好癲

依個咁嘅女人邊個娶佢就真係勇者

商場會做野
黑社會都唔會去商場搞事

聽日去支持Eric 既巴打都要小心
睇好自己寵物
個女人喪㗎

apple奶共你都用
藍絲狗？

死藍絲狗
Apple奶共奶到出晒面都用

我都係離曬大譜

牛軍已經全面覆沒

有冇片睇

暫時未有片
現場人士話個女老細帶幾條佬拎大聲公爆哂粗鬧eric再搶狗

係咪依個？
大家快d subscribe支持下
佢d片重好睇過愛回家

yes

Poor teeny

爆曬粗鬧Eric咁Eric有冇sh 返佢地

fb 某group

又係啲假acc?

動物真係簡單好多 係人心先難測

Eric Sir 唔好呀

係真係偷咪從法律途徑直接報狗囉
專登去人哋工作活動踩場只係顯得條女小家冇風度同痴撚線

我琴日止左蝕...佢星期一如果反彈 我真係會激死

睇得出你好比心機遮人個名

原來喺連登屌人食美心會比人屌返轉頭
用iphone可以同美心相提並論

對唔住 手joke

你要鬥黃上綱上線就dup撚左部iphone先啦
dup左先好繼續講野呀
垃圾

我來回油左好多次架嘞。點解咁架

pin黎做咩 講左等於冇講嘅廢話

個女人之前用假acc抹黑Eric sir都比人篤爆左

unpin 返囉,始終冇辦法fc

未fc, 不知真假

依個真

推爆佢

唔好氹我

乜都唔知都可以人格謀殺人

麻煩unpin
個女人之前已經有用假acc前科

撐Eric，睇佢片學咗好多嘢

只能講 Eric Ko 呢種高大又型真係會多女埋身就算一齊都唔好咁老定啦

抵死，藍絲

？

你老母餵咩俾你食養到你講嘢咁撚戇鳩？

你呢種不實猜測係人格謀殺

睇嚟Loretta Yuen同啲𡃁一齊上水做打手喇喎

幫襯奶共apple無問題
即係食美心吉野家都得了
咁我聽日去食個早餐先

你成萬銀買部iphone 就得
我食個三十蚊美心早餐就唔得

你自己開幾個acc都可以做到同樣既野架

咁好男人轉gay 留比小妹啦

屌隻癲雞乸
啄住唔放

推
還返隻狗比人啊癲婆

條女同佢啲人用假ac係Facebook諗住人格謀殺Eric

呢啲賤閪根本就無為過Teeny著想

癲婆 你等住做老姑婆啦

得 唔同你talk shit
我錯 原諒美心了

Wfc

佢今日搵成班人去搶都嚇親Teeny

梗係原諒啦
買部iPhone成皮野 食幾多次美心坐幾多次黨鐵先夠數

有無片
點搶到 好痴線⋯

眾籌幫Eric打官司得唔得？

唉..睇佢ig最近果幾張新相都係同Teeny影

會員編號：#35420
會員註冊日期：2016/11/28
入 LIST 原因：對寧拒恢復晚市免客人使用安心出行 APP 的黃店冷嘲熱諷「一陣唔好又告急話捱唔住叫人捐錢就得」。

上述資料更新日期：2021/2/17 22:19
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

樓主Pin this

睇開佢舊既channel，原來發生左咁多事
好失望
原來唔係基...又大隻又靚仔又識撚狗

係，去咁耐聽足條肥嘢鬧人咁耐，不停揾嘢鬧其他同事，呼呼喝喝，鬧狗，黑口黑面，手勢又勁粗魯，所以對佢印象好深把聲嘈過狗吠，唔知係咪更年期

真係有咩腦細就有咩員工

佢用iPhone 你又唔出聲
你都用iPhone ?

老婆狗

咁宜家teeny係邊個度？

我睇佢學教林狗

Rabbit係咪佢新領養既狗仔黎架？

[長文慎入] [正視聽] 個個叫人「好好生存」到底係為乜？

Duck duck go la

唔知個女人點處置

今日有人影到

臭8婆格

一直以為eric係gay

痴撚線 在場咁多人帶咗狗嚟
佢拎個大聲公嚟嗌？

死8婆
Teeny呀

支持eric sir！條八婆咁樣嚇親tenny同其他狗狗，好明顯都唔係愛狗之人啦

佢EQ 高到
佢似係啲好佬廢時同個女人嘈， 個女人知佢好恰食住上

條女成個恐怖情人咁

Eric夠竟做咗啲乜 惹著呢個痴線婆

Teeny個樣好唔想

咁你條五毛幾時死

放開teeny

你真係好on 9

Teeny個樣好不知所措，慘

佢個樣好驚

講咁耐 次次都無實質野

啫係點唔好法？

點解Eric唔告佢 仲對條女咁好做乜！俾人踩到上心口

Sameeeee

Tenny
搶狗做乜撚野 潑婦罵街
有咩咪拎證據 堂堂正正對質
人品 修養差到

改個名都毒撚左過人

cls 條女
似黑底

其實 如果隻狗有晶片
晶片有冇寫狗主資料?
如果寫左條女就真係仆街

如果係咁就玩撚完了

一開始睇佢啲片我都質疑，但用落自己隻狗到先知佢真係好有料

隻汪汪好慘

俾個like你

一睇隻狗個樣就知隻狗一撚定唔係個女人

著名連登藍絲5毛狗出現 回覆前請先起底

繼續追擊個臭西啦

我都有睇呢集 勁撚慘囉 仲搞到個主人都好自責
明顯個trainer廢廢地

source?想睇有冇片

X2

好失望

係舊channel留言叫人subscribe channel快d

撐eric

me too~

咁痴線，有片就好喇

應該好多人影到？

兩年前我陪屋企人上過eric堂
睇得出佢好有愛心
去到佢以前公司一入去係呢個八婆招呼我地
我第一個感覺就覺得佢態度好差

件事既始末我唔知
但我偏向信eric

下佢唔係gay嫁咩

有無片睇翻？

有人睇黎撐個女人喎
呢個係影開竉物既攝影師ig

呢d人 知內情咪講囉 喺到單單打打

個癲女人咩樣？

睇返Eric Ko俾人tag啲相
呢個so call狗主留言仲覺得好好笑 點解可以笑得出

Eric Sir屌錯西

會員編號：#308251
會員註冊日期：2019/8/16
入 LIST 原因：對正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會朔夜幸災樂禍。

上述資料更新日期：2021/2/28 22:32
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

有證據咪貼出嚟囉
講到爭咩人好多錢
咁耐都未見到入數紙借據
無證據根本同狗吠無分別
Eric shu下隻癲狗啦

間dogaroo係eric開同用佢個朵招生意
除非而家dogaroo蝕到入肉，要個女人填，不過個Loretta Yuen係dogaroo行政總裁，係有份咖喎
佢係人地個show搶狗真係想佢身敗名裂
條仔點唔好都好，都唔洗同歸於盡
hurt 到自己㗎咋

我都唔明拍緊拖嗰陣既錢
又會係呃人身家囉
呢啲心甘情願架喎
啲女人都癲癲地

What is sh here?

希望樓主pin置頂

有個係影開竉物既所謂攝影師撐個癲婆
根據佢講既內容係話eric呃個癲婆身家

咁我地用常理推測，我分析出兩點

1. 呃身家
筆數相信唔會係一萬幾千
咁大筆數條癲婆唔通抬現金比eric?
咁正路點都有入數證據
咁耐都未見到任何證據

2. 如果eric真係呃佢身家
咁點解間公司仲係個癲婆手上？
Youtube channel又係個癲婆手上？
唔好扮野啦，所有我地外人眼見既資產都係晒癲婆手上，eric真係一個借名氣既騙子點解唔呃返個channel要自己開個新？

根本綜合我地咁耐以黎睇到既野
癲婆一行人講既野又無證據又唔合常理

癲婆你班人話eric扮可憐博同情？
狗，公司，搞到有起息既channel都比你搶晒仲叫博同情？博我地同情有咩得著？我地會夾錢比佢？你地on9就算啦，唔係覺得呃到其他人呀？

點解既

呢到成班閪女人打手 係咁單單打打 但全部冇一個拎到證據
其次 Eric ko 食人軟飯？
人地個名銜真材實料
真係唔知邊個靠邊個搵食了

除非你話佢個朵都係買番黎 咁我就信啦
如果你買得起個澳洲馴犬師既話

仲要買起埋national geographic個節目
同啲惡狗

又人格謀殺Eric
一陣又話呃人錢
一陣又話咩扮可憐
一陣又話呃感情
屌啦星 你有証據就拎出嚟
成班閪女人係到發癲
Eric係咁多衰嘢你班痴線閪咪告佢囉
單單打打係做乜鳩
之前已經屈Eric打狗
冇人信已經夠柒
今日大庭廣眾搶狗 扯住隻狗
又大聲公 成班黑社會咁
你口口聲聲愛狗？收皮啦

就咁睇應該dogaroo係個女嘅打本開
但如果一開始呢啲錢銀嘢冇寫清楚 根本就你情我願 冇得話呃㗎喎

另外 就算私生活eric ko係仆街都好 起碼佢去到呢一刻都冇公開地講過個女嘅半句 個女嘅今日咁樣做 就算本來道理喺佢度都冇用 場大龍鳳做得太肉酸

再者 佢嘅speak up暫時係少少proof都冇 叫人點信佢呀

唔好癲
如果稍為起下底就會知道eric既對手同埋final round既評判係幾咁出名，全部有名氣，要買通佢地，放棄自己個名成就eric做冠軍？

咁果舊錢咪大到可以起高鐵？

其實佢影啲相幾靚
btw傾向信Eric
佢ex個格太閪女人

係佢打本開咪拎證據出嚟囉
入錢落公司戶口點會無記錄

成日話Eric打狗
一聲殊已經乖
點解要打
作都作好啲

大部分人識eric，唔識閪女人
唯一解釋就閪女人有錢家族出身，否則諗唔到eric點靠佢

由Eric 俾人踢出舊公司到依家
都冇任何實質證據
一味淨係響度鳩up

個閪女人聽日會唔會又去現場

如果當時冇講到明話之後要還嗰筆錢
根本上有證據佢打本都好 eric ko係冇法律責任要還錢㗎喎

如果件事真係咁 然後話人呃身家
咁同喺大家同意下扑嘢之後屈人強姦有咩分別

試過了 轉頭又畀條八婆del左 所以要係咁留先得

追晒啲post應該會解答到你

係

屈人打狗果陣
比人地反貼d馴犬片
當比惡犬咬住時 的確要打肚令佢鬆口
澳洲果個馴犬師同近排viutv果個節目都好似有講

老實講 我當係個女人打本
而Eric真係靠佢實力
係佢公司打工又好 夾份做生意又好
又當 真係盤Eric 未如預期
咁Eric ko最後退出 間公司仲係女人手上
呢d都只係叫投資失利
邊到黎呃錢
搞生意包賺嫁？
除非你話Eric呃錢係講第2壇野
如果單純講 女人打完本夾份搞生意
但蝕到入肉
呢d唔係叫呃啵

嘩人如其名

先唔笑你on9住
配合下你個on9套路
咁咪更加證明eric無機心囉
公司，youtube channel乜都係個癲婆手上
咁eric呃咗人地乜野身家呀打手

軟飯eric ko咁有料使唔使食軟飯呀
班有錢佬請佢去train狗都賺到笑啦

冇證據一律當9up

同埋條女話人偷狗你一係報狗話Eric ko偷狗囉
帶隊黎搶返隻狗你叫人點信你先係狗主人

我就信動物既直覺既，動物都會痴既人差極有限

好明顯個八婆想搶番個生招牌，佢而家冇咗Eric，連Teeny都冇埋其實佢可以執笠

似最後冇結成婚

以佢實力都要食軟飯⋯⋯⋯

笑撚大人個口

點為之食軟飯 Eric自己train狗都夠賺 9up

女人仲惡過野豬

有冇人覺得Eric吹大左

隻貴婦有無俾人搶左?

Teeny 太乖
如果係其他狗 應該會掙扎跑走

成班係度Eric 最後唔知會唔會炒車呢

就算佢講既野係真
都係兩個人之間既事
咁都唔代表可以大庭廣眾搶走隻狗
就算晶片係你個名 真係想要返咪私底下傾囉
唔傾你直接告佢都仲得
要幾仆街先會咁樣帶人去搞串人地個場

其實狗仔會認住第一個主人
Eric ko同條八婆由teeny bb果陣開始養
所以對teeny黎講八婆唔係陌生人

如果晶片真係八婆名
咁eric ko應該拎唔返隻狗

成間公司靠個男既黎做生招牌喎
點食軟飯

獨醒撚出現了

佢食軟飯
咁吳家樂叫咩

講緊個女人帶班人黎強搶隻狗係事實
都係果句 如果狗牌係女人個名都好
唔應該將隻狗做磨心係公眾場合嚇驚佢卦

依d女人先癲
比人分手就話人扼哂佢野
明明成間公司都係靠Eric黎賺錢

交返隻狗出黎

Eric佢無講過d乜 又點吹大咗

睇佢教狗d片就知扼唔到人
同埋朋友真係搵過佢train隻狗
堅得

勸大家咪跟車咁貼
早排先至又有債主上門
上網見到第二個版本

———————————————

.....E Ko應該入娛樂圈啦！😂
我係Dogaroo附近啲鋪頭返工嘅，實情係早幾年E Ko已經買咗舖頭啲股份俾人。呢間舖借咗好多錢嚟開、唔止呢間，仲有其他蝕到入肉嘅分店，結果咪爆晒煲有債主上門追數囉。今時今日扮到間鋪比人呃咗咁，唔係拍兩套嘢教狗就以為自己影帝呀嘛？

呢年幾兩年都唔知睇過幾多次有債主追債追到上鋪頭，你哋口中嗰個所謂嘅賤女人前女友睇在情份上幫人還咗成球嘢。阿「賤女人」錯就錯在當日比人唔聲唔聲拎咗Teeny，仲要唔聽電話唔肯俾返Teeny佢，知道響邊度有活動就戇居居即刻衝過去想拎返Teeny。

如果係錫Teeny，唔會明知道隻狗隻腳根本係有問題，仲捉佢去拍行山節目拍成日，拍到隻腳損晒返嚟淨係抌低一句「行山係咁㗎啦」。附近鋪頭啲人都知道teeny腳唔好，講到咁錫仲要拎隻狗嚟搵錢？呀仲有，E之前好錫果隻kinki，咁錫kinki做乜佢有病嗰時唔帶佢返屋企，淨係劈低佢響公司咁耐唔願照顧等公司啲人理？係長！時！間！有鬼接過kinki返屋企咩，見到你篇訪問眼突埋，講大話講到呃埋自己？淨係隔離鋪同埋你公司啲人集體撞鬼影錯狗？

仲有講到財政咁健康，過年前你先至比人貼到成個油麻地都係話你爭人錢唔還，你知唔知嗰日我哋同埋隔離啲舖頭睇到覺得幾壯觀，你繼續擘大眼講大話啦！

可能呢幾年你食拖鞋飯食到腸胃唔好，睇唔到自己爭人錢啩。😂

認同要睇定啲先
但呢位朋友喺人哋舖頭附近返工都知道咁多野，不如去做記者啦

大家都等緊Loretta Yuen爆大鑊呀，如果EK真係咁賤格，爭人周身債，對狗咁差，咁點解佢唔將成件事講出嚟？點會冇證據？

只係上面ig story既details版 同一個人寫？

咪搞笑啦
Kinki有病時佢掉響公司都唔係佢照顧
😂

你好清楚woo，分享多啲details啦，咪係度扮share網上前員工既留言啦

網上流傳第二個版本

.....E Ko應該入娛樂圈啦！😂
我係Dogaroo附近啲鋪頭返工嘅，實情係早幾年E Ko已經買咗舖頭啲股份俾人。呢間舖借咗好多錢嚟開、唔止呢間，仲有其他蝕到入肉嘅分店，結果咪爆晒煲有債主上門追數囉。今時今日扮到間鋪比人呃咗咁，唔係拍兩套嘢教狗就以為自己影帝呀嘛？

呢年幾兩年都唔知睇過幾多次有債主追債追到上鋪頭，你哋口中嗰個所謂嘅賤女人前女友睇在情份上幫人還咗成球嘢。阿「賤女人」錯就錯在當日比人唔聲唔聲拎咗Teeny，仲要唔聽電話唔肯俾返Teeny佢，知道響邊度有活動就戇居居即刻衝過去想拎返Teeny。

如果係錫Teeny，唔會明知道隻狗隻腳根本係有問題，仲捉佢去拍行山節目成日，拍到隻腳損晒返嚟淨係抌低一句「行山係咁㗎啦」。附近鋪頭啲人都知道teeny腳唔好，講到咁錫仲要拎隻狗嚟搵錢？呀仲有，E之前好錫果隻kinki，咁錫kinki做乜佢有病嗰時唔帶佢返屋企，淨係劈低佢響公司咁耐唔願照顧等公司啲人理？係長！時！間！有鬼接過kinki返屋企咩，見到你篇訪問眼突埋，講大話講到呃埋自己？淨係隔離鋪同埋你公司啲人集體撞鬼影錯狗？

仲有講到財政咁健康，過年前你先至比人貼到成個油麻地都係話你爭人錢唔還，你知唔知嗰日我哋同埋隔離啲舖頭睇到覺得幾壯觀，你繼續擘大眼講大話啦！

可能呢幾年你食拖鞋飯食到腸胃唔好，睇唔到自己爭人錢啩。😂

講緊佢教狗果d技巧呀
唔係感情事

毒咩醒我食花生

睇佢啲片得益最大係知道，要train隻狗首先要train個人

有料爆請繼續

出招未 好悶啊 講咗幾個月圖都冇張

都係果句啦
兩個人之間既事唔評論
如果真係講到為隻狗好 有心拎返隻狗唔駛咁高調
話佢唔聽電話 佢又唔係人間蒸發
佢咁高調成日帶埋隻狗拍片
如果晶片名係你既話用好多途徑都可以試
除非你話試過所有方法 報埋黑警都無人受理
並唔係咁樣搞場大龍鳳等人食花生囉

最簡單，teeny腳仔損晒圖呢？Kinki長期係鋪頭嘅圖呢？

話人欠債果d街招Eric 都有係ig自己貼啦
做埋d小動作

總之拎大聲公踢場搶狗係事實
有相有証據

我都係呢排youtube彈啲有線動物片出嚟先識佢，再去咗佢個新channel, 只係知佢之前都有個channel, 但無深究點解開個新嘅，原來係咁。

我本身都只係養貓，狗唔啱我，不過佢啲video好好睇，睇得出佢好有愛心。希望佢可以攞得返Teeny

應該未好擔心teeny喺呢個賤女人手上會有咩冬瓜豆腐，佢咁撚毒咁黑心都唔知會對teeny做啲咩

我阿媽都喺現場
佢話首先係有個男人喺樓梯到大聲講粗口話Eric偷狗
跟住呢個賤女人就帶咗一大疊文件嚟
再加大聲公同埋佢帶嚟嘅其餘嘅人一齊用粗口鬧Eric話佢偷狗。。。真係痴撚線
我覺得如果道理真係喺佢個邊嘅話
其實唔需要大庭廣眾搞單咁嘅野出嚟
搵班人一齊講晒粗口咁鬧人咁肉酸
講真大家唔啱key咪各有各做囉
佢搞單咁嘅野出嚟只會令Dogarxx同埋teenx bakxxx快啲玩撚完
果然係無腦癲雞一名

我阿媽都喺現場見到，話Teeny就算喺呢個女人手上個陣，Teeny都係一直望住Eric聽到都覺心up，在場睇應該會更加戥Eric慘

樓主pin返Eric ko新channel 個回覆啦

如果佢堆文件有用咪用正常途徑去處理
洗唔洗帶班粗口男踢場搶狗喎
仲用大聲公嚇襯在場d狗

想問source邊度 想睇下

搶狗真係cls

咁撚得閒嘅佢

特別係你阿媽

建議你/事主俾更多實質資料俾咁多位連登法官判定。

(如果你講既係事實)
既然事主都唔介意大庭廣眾下又搵個男人爆住粗衝落樓梯罵，又手揸大份文件，又拎住有大聲公，咁即係事主已經括左出去；佢更應該post埋d 証據出黎，而唔好只係出句stand up speak for my team 加 kill post 。

而家牌面同形象上輸晒：
- 響佢fans 前擘面。
- 俾偉大嘅連登起左個藍底

你可以徒手分開兩隻打緊交嘅狼狗？

Eric Ko喺連登都算上咗半個神枱，除非有啲咩實質證據（圖/片證明佢對狗唔好），否則啲打手真係可以收收皮先

唔評論Eric ko係咪戲子
但個女人咁樣大庭廣眾用拿渣手段去搶隻狗
好肉酸究竟係想落自己定Eric ko面?

同埋咩人做隔離鋪會知道噤多野呀
股份賣左又知
借左好多錢黎開鋪又知
個女人還左成球又知
Eric唔聽電話又知
Teeny隻腳傷左又知
Kinki長期係鋪而Eric唔理佢又知

Call曬馬 拎埋大聲公去搶狗
個癲婆 點睇都唔係無機心淨係想拎返Teeny 囉

其他錢銀野講咁耐都係齋噏
我就咁睇都可以話係個癲婆做CEO 經營不善
但蝕左既錢就全數要Eric 孭？

講真。。。eric平時d拍片語氣咁好
好難相信佢係渣男
加上愛得動物既真心好難係賤人
佢個ex要帶埋d疑似黑底既人黎搞事 高下立見
上面ig個post 條友雖然有7k follower, 但平日既post 得幾十likeex係咪顛到買acct黎攻擊

咪就係
呢單野已經睇得出呢個女人係為求達到目的不擇手段個啲人嚟
佢咁樣潑婦罵街法在場嘅狗仔都會俾佢嚇親
佢真心愛錫啲狗仔嘅話係唔會咁做。。。

其實你應該知道啲嘢，又或者你係本人
如果Eric ko係咁嘅人點解唔一早話比大家知呢？個女人而家做嘅嘢，根本係唔理智嘅，就算道理喺條女度都比公眾睇到條女係顛
好簡單講，如果Teeny係under 條女個名，點解要自己搶而唔係報警？
唔係話幫住Eric Ko 但係所有嘢都唔合理

我都工作上咨詢過Eric
好好禮貌好客氣
但個女一副狗眼看人低既款

#384 Eric Ko 係IG 有回應過啲街招

你點知Teeny腳仔損晒？EricKo又講左果句野？
要屈人好簡單 開啲account 講幾句 冇成本

既然個女人講到自己咁慘
我真心好想知Eric Ko 啲衰野呀
求下你攞晒啲證據爆晒出黎啦

唔好等全部人都淨係睇住個女人揸住大聲公嘅圖係度講個女人啲衰野吖

等多啲人知佢真實一面
等Eric身敗名裂吖嘛
你話係咪？

做隔離鋪好似匿喺人哋床下底咁連人哋講邊句都咁清楚

做隔離鋪做到連人地唔聽電話都知

Loretta hi
坐等“賤男Eric ko” wts對話流出
上年抹黑Eric抹黑到宜家，少少黑料都冇
人地招牌咁靚仔、形象又咁好
你唔以為你鳩up幾句人地就信嘛？

其實點解會同d咁嘅女人一齊
一齊嗰陣唔覺得對方有問題？

個仆街女人有分手ac起fb周圍鳩up既前科
無證據既野小心炒車

何超雲都冇咁樣大大聲屌鳩陳山聰呃佢錢啦
拍拖你情我願
分手就話人呃身家
退一萬步講
就算Eric Ko真係食軟飯偷呃拐騙
都唔需要你做咩大龍鳳 一離開對方就會見底啦
但而家分咗手見底嘅好明顯係條女
究竟邊個先係偷呃拐騙呀

無圖既野唔會信
你開左幾多個ac抹黑人呀loretta yuen

擺明無左Eric 個dogxxxx 什麼都不是
所以咪要喺人哋出show時搶狗 諗住搞臭人哋嗰度
點唱衰Eric Ko
點知弄巧反絕

似係被悔婚嬲嬲豬所以發癲
話人咬老軟嘛遲下應該會連幫佢買過一條底褲都拎出黎講

又唔諗下成間公司都係用Eric個名黎搵錢吸客
到依家間鋪既facebook都寫住有有澳洲專業資格既導師做trainer！扼人

渣男賤男

上面疑似西女人果個ac
我之前已經完全封鎖左
佢一係五毛一係假膠

why

睇左成個po 都未有搶狗條片
咁多人都無人拍片

笑撚咗 可能係班閪女人扮隔離鋪上網爆料

喂快啲講下Eric 點衰點爭人錢點搶你d狗啦
全城都等緊
講唔到就比番隻狗人啦

好撚好笑
點睇都似結唔成婚係到發癲嘅癲婆

媒 同d玩魔術搵情侶訪問一樣

唔好咁大聲同人講自己係弱智

噉即係Eric sir多個技能同d狗溝通做場戲？

樓上爆料係攝影師定癲婆本人
快啲拎証據出嚟啦
大家都等緊
你講到Eric差人錢嚟鋪到追債
又話teeny腳有事
實有証據啦
快啲公開啦

有睇開佢班摺耳貓
原來都係個閪婆黎

有無洗版link

件事早半年前都已經開始，半年時間都拎唔到一個實質證據出嚟，其實都幾搞笑

死仆街鬼唔望佢隻狗比人偷 隻狗真係慘跟埋個咁無人性既垃圾主人

等咗咁耐 得啲所謂街招做証據

仲要Eric Sir自己都貼埋出黎比人睇

喺National Geographic 攪個比賽攞全亞洲冠軍 Cesar Milan 仲點名讚佢都冇料 唔同你有

講真 就算真係隔離鋪嘅人
資料來源都肯定係個女人
所以根本唔需要信納

Eric啲衰嘢到底幾時爆料
半年啦 點解仲未有証據
你哋口中講到teeny腳有事
咁你地班人係沙田點扯住teeny

成班好似癲咗咁

喂～隔離鋪既人知唔知Eric 有無打電話比個8婆拎狗未？等緊你消息

多謝你嘅翻譯。有人類傳心師幫手太好了

係Facebook有人爆料阿癲婆同tb 好似有路
隔離鋪既你實知啦

真 錫狗點會果陣用大聲公
如果真係想玩Eric Ko 搵個律師黎 即場拎文件出嚟再報狗都得啦

同啲狗狗夾埋做媒
笑左

靜間搶埋你條撚

sor 因為佢唔睇唔起你老母做雞 專登拮穿D condom 搞到生左你

點解啲爆料全部都關於個癲婆
又話Eric好衰
點解仲未有証據
半年啦

突發！ Eric Ko被割席

咩事比踢走？

隔離鋪嘅有冇料爆
知咁多Eric嘅嘢，講吓呢個TB咩料吖

諗起華納個D卡通片
拍完係後台分錢

唔好再幫襯個間寵物店 要佢執7左佢

佢地話 Eric打狗
講咗好耐
成間舖都閉路電視
唔好話影唔到呀

依家又講新黑材料
行山損腳
都起碼可以有張圖掛

入面巴打啱呀
你打本搞間公司
Show 張入數記錄啦

班人講就大大聲
永遠都有證據

同689 一撚樣

話eric ko 差人過百萬之前個post 先有巴打講教狗四堂盛惠萬五，呢d 仲要係無本生利既生意，要吹吹大d 啦

條女唔直爆ERIC KO做過D咩 睇下邊個吹水大D

Eric係全世界最top既馴獸師 對動物咁有愛心
YouTube講d野全部都好正面 好難唔撐佢

WTF

條女因愛成恨

聽聞啲狗狗都係人扮架

狗狗你快d咬人

坦白講 一齊做生意擺錢落去叫投資
唔係食軟飯囉
如果一開始就覺得洗你既錢有問題就唔會去到訂婚啦
你用我名氣去賺錢 一有事有損失就反咬？

根本成個case就係失婚約發狂就搶野抹黑

間鋪如果兩個人都有份
條女身為股東之一
蝕錢就係partner問題
賺錢就含春咁笑？
如果間鋪可以搞到欠債累累
兩個人都有責任
講到欠債欠到乜咁
又會除咗dogaroo
仲要開埋間bakery係咩玩法
自己咪又係靠eric同teeny個名嚟過度擴張

隔離返工連人地隻狗係點
間舖係咪借錢開都知
連有咩人打去間舖都知
唔講以為當事人

乜唔係咩

隔離舖返工返到連 有咩電話打去
公司財政狀況都清楚

點啊 等咗半日
証據呢

瞓咗無睇，條八婆speak up 咗未？

未 shut up左

又報狗 藍到黑

Eric勁撚好，佢未玩utube，未出名之前，
已經勁nice
有時放狗見到佢，佢又咁岩幫緊客人放狗
佢會主動走埋來教人點拖狗，點令到我隻狗唔驚其他狗，心地勁好
點會似條八婆咁樣搶狗，賤鳩格
做得出依d行為唔講道理，都知道係仆街黎

Eric d生意冇成本
靠自己技術賺錢
點睇都唔會有財政困難掛
佢教8堂都差唔多係普通打工仔的月薪
何況佢又有料
大把有錢人揾佢教狗喇
反而個8婆攬住間公司又要比租
冇生意邊有錢交租請人
除非個8婆係有錢女喇
否則睇唔出點食軟飯

講真狗狗反應呃唔到人
如果teeny唔鐘意佢
佢d teeny video做唔到依d反應出黎
同埋教狗果陣唔會咁好耐性 會習慣郁手先

佢好似收緊差唔多成萬一堂？

呢d除非個ex攞到證據出黎
如果唔係我唔會信
就咁睇琴日搶狗同搶youtube channel
都睇得出邊一邊先係痴線啦

我係因為eirc ko d片先愛上左狗
睇片睇到成個recommendation都係狗
Ads都係狗仔相關 瘋狂迷狗

eric ko單憑個名已經好值錢
佢技能係撚狗
唔使任何工具
就爭人錢，幾個月狂接job都可以還清

就算

有證有據就快d報蘋果
等大家睇清楚eric係咩人
咁咪唔洗又出po又del comment囉
仲慳返泊車錢影印費

我都係之前完全封鎖左
d留言唔見左睇到我1999

點解Eric會中意個又豬又閪既女人, 仲要拍左咁多年
對豬閪對狗都咁有愛心

大約千五蚊一堂

google佢講嘅嘢 但淨係搵到喱個post

你唔好篤爆佢啦

路過表示：臭閪有真野就爆，鳩up無成本

點止 我嗰隻有上過佢堂3,4堂都過萬
佢會無錢洗唔好玩啦 佢教一隻狗都已經係普通打工仔一個月糧啦

阿攝影師ig 嬲豬
但都係冇証據

究竟所謂Eric做過啲衰嘢會唔會唔最後變咗都市傳說

欠債既街招冇電話冇聯絡資料
唔似一般追數喎

見到
話人地對號入座
好心啦 又係果d開左個頭駁唔到個尾

大家得閒嘅話可以去聲援下Eric

笑鬼死
又要爆又要淆

Dogaroo隔離鋪好係獸醫診所

覺唔覺得燒山吹大左

搵人去問一問係咪有人爆料

呢間診所咪成日俾人diu 醫死貓狗 寫晒係燈柱路牌

仲有係度好耐嘅賓賓中介
中學雞放學搭車必經之路

佢個語氣係問

Block 咗好耐

睇返訪問
Dogaroo係零幾年Eric ko就成立
然後條女係2015年加入
叫自己做CEO

冇可能
N年前好似都收緊$8000 3堂

我都係喎

我都記得係好撚貴

點解所有同Eric 合作過嘅人都讚不絕口
癲婆實話Eric收買啲人

支那人咁 責任全不在中方

一陣又話Eric 收買人
一陣又話欠債
媽啊 好亂

其實條女都做到咁，點知唔拎證據出嚟，係咁叫"隔離鋪"啲人出嚟

點解

我代表連登原諒佢飲starbucks

醫次病都無左
何況教乖隻狗

既然佢周圍欠債，點解咁耐得個ex一個人出嚟唱啲債主咁好商量嘅？

笑撚咗

街招呢就通常會有電話嘅

究竟流舊山刀手出黎先定Eric KO 欠債證據出嚟先

我去Dogaroo上4堂六千幾

寄宿訓練就近三萬

去dogaroo同上門唔同價喎清

我知 俾大家參考下咋

開到個價噤貴都比都係因為Eric個名
依家趕走左人仲掛羊頭賣狗肉

Lm等個孫返黎覆

點解live 得十分鐘
係咪新城市講好左唔可以網上比人睇晒

收買咗債主

隔離鋪唔知係咪裝左偷聽器知道人地隻狗損左腳

貼街招人格謀殺 = 一定係真

個source 就係打呢個reply嘅作家

teeny 而家點

Detailed到似係阿「賤女人」事主自己講返出黎咁

咩啊 我朋友問 一萬蚊四堂

有無證據呀？
呢度係連登，唔係你講乜連登仔就會信乜
圖又無乜柒都無
淨係見到條女癲婆咁

洗唔洗講埋品種先開價

有養就知無吹大

仲share 佢條舊channels

全街街招係指哩個劣質街招？

我估唔同case唔同價錢？

突發！ Eric Ko被割席

咁你覺得eric係咪個仆街

真係無特別好感 但佢教狗係真心勁，而且對客都nice，只不過對員工西 而且嗰件事都睇得出條女佔有慾好強同好不擇手段

想知teeny依家點
今日Eric Ko live都唔見teeny

係個女人手上 未知情況

有無人幫開新post

#72話有popo睇住 仲以為唔會俾個女人帶得走

對員工西?more plz

我都係

唔係好識開post quote番依個post
有無其他巴打幫手

同埋希望放埋Eric Sir 新YouTube Channel 同ig

IG : ericko_hk

#1 右上角, POST名加(2)
你會員NO.咁前都唔識開

唔好意思 已開